[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (728)

快入波

半大呀屌

Aik

一粒波都冇

我條半大呀

我決定同樓主破冰一天

連續助攻咗兩次

派我先有用 正評無用的

半大完撚埋

Aik垃撚圾

十卜ky了

正評了 謝謝

推 擺幾張相想批鬥我

起腳數據停左幾撚耐

咁靚仔嘅 邊個嚟㗎

0-4

半大輸半都願

2場瑞超都0入球

Lm

買哂大

兩場挪超進攻足球啦

話左分頭上路 你做咩姐

起碼置頂到當事人上嚟

aik下半場入4粒

半大已死

有名你叫睡超

屎波

屌你老母0:0

史卓加斯特 2-0 基斯迪辛特

認左啦

大哥

下次整條睡超半和過關

aik

屌咁快半大

永久blacklist 基屎迪

掛住屌AIK冇買到

Copy Lee
TG有
Marco Lee
Facebook msg有
係咪有人咁好心冒認你呀李生

分番粒給維京啦

靜到傻

咩事 乜水黎

Aik下半發力啦好嗎

AIK個埸不如直接吹雞完埸啦 都唔撚識入波嫁啦

3-0

3:0

場椰超笑撚佐

維京

人地半大全大開埋 你地就0：0

假到傻

椰超

史卓加斯特 3-0 基斯迪辛特

維京快開大

屌班古代人仲未入

史卓幫幫手大腳踢個波去維京到

果兩隊唔曉入波

好

咁就3球

老老實實 幾好樣

頭兩場仲未開波

收規華（愛国）

係細佬樣左啲 未夠成熟

AIK咩波 0:0 2C
踢o黎做咩

aik入波未呀

你記得加個fb ac睇下幾時開

個鼻豬過豬八戒wor ching

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法 中
諾高平1.5半大(重心)中
Aik

AIK係咪協議打假

半2全12

下半456

維京快撚d入啦

白痴仔想引我自爆 笑4=.=
20歲點夠阿姐我玩

維京9c-9

華哥！

同on9平果場一樣球員都變成演唱

AIK下半埸唔入比人入啦

我屌 我有共同朋友

條友自爆左？

收皮華真樣？！？

比人起左 好似係

華哥好撚靚仔

你覺得有人信你人咩
Btw繼續推

維京屌打緊，快啲入

女人咩

唔理真定假都推左先

AIK正賤種
説好的瑞超大波呢

屌打不入 是會失的

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

傳送門

維京半場一定有波入

維京比d力水好wo

維京對家快入

一定要係維京呀

馬會精選開維京即場

果然有伏

大波啊屌

咪On9啦
千幾個正評 起左咁多愛国柒頭底
一定係假啦

華哥今次真係收得皮

兩場即場都係角球停轉日

成個半場無幾腳大波無乜可能

Send個post俾你朋友睇

屌你老母笑死我

華哥話你要信啊!!!!

女人呀

不過得一場有開即場角

2邊夾埋射得7腳

邊個黎

7.1你死左去邊

收皮華

屌,原來係收皮華
中三未

On9平 做返自己

屌你老母臭西9527

維京大未

收規華

好橙

AIK 半0全3是夢嗎

咁都比人起到底

維京9c-8

同路

維京即場角大

AIK我講左觀察架炸 0-0完鞭我無用

不過我會鞭柒條普賊

係鬼波台手足咩 影衰哂波po

我愛中國！習大大萬歲！中國萬歲！

屈你咩Marco Lee

含家產問你邉間馬會 唔答我。。。

又笑到滑胎

全日最正氣 史卓加斯特

維京果場快手屌番粒啦

華哥你好

冇買到 哭了

波台手畜

Aik快456 啦

gchi

月入47K
睇個樣就知IVE都入唔到既廢物

態蛇買咗又會唔同講法

你場水手半格呢

幾個阿Q三人成虎會開心D既我又無咩所謂既

AIK再入唔到既就全隊空難死

今個月既飯錢都輸埋

唔好咁

冇射過波. 入乜尻

打假

4-0

又話20歲?

2隊都唔射波

人地出水都要自己睇下岩唔岩

唔係扔個2.5大出黎就推身家

好似住新界元朗

維京大波睇黎又針得
比on9平迫害到

史卓4:0 無買到呀

個鼻中左幅射

No jer 我態

More

ok

收規華
對你好失望

以為你係借刀
點知

維京大唔到 sad

到底佢仲有冇可能係呢個po出沒

大唔到都贏啦

話左 人品唔好 不可一世

又中假波

月入47K先好笑

所以都仲有人信 又20又26
繼續
我有我岀水

1.5都2.87了 加注啦ching

換過個名先再入黎啦
柒到咁我係你就收收皮算啦

咁高人工要收錢遊行
收完啲錢拎黎派比手足牙 ?

華哥我撐你

柒左就走啦

漏左 一定唔係華哥

😍😍😍😍

記住佢個no
#32181

屌你老母收嗲華好撚靚仔今晚我攞黎DJ

避到on9平，避唔到AIK

走左點跟料
起碼追到斷欖先啦

分身

投資主任
未讀過書都識GOOGLE個PRO D 既TITLE啦
47K

由佢地
個個以為推緊我
所以繼續岀水撚狗

Aik 大球

維京果場唔係半0啊

係度自己講自己笑有意思咩?

AIK快入

唔好推呀

Aik 入啦好嗎

訓了 無眼睇

放棄aik大球

千其唔好推呀

4:0 笑話

普蛇

收到

轉下相啦

Aik入三球ok?

維京肯入波未

唔好推啦

史卓勁到

人地月入47K一定唔係呢個人

AIK似0-0完
又逼害賭仔

諗住過黎入俾你 等你秒速cash out😭😭

冇奶油咁架wo 維京 半0全3 ok呀嘛？

哭了

開唔到全大就0-0啦

唔好意思 電話虧虧地

all in了aik

本來仲想要半主

依張係ios影
上張係咪an機

投g主任係乜9來

買左AIK全大串維京全大又被 cashed

有冇人記得呢個笑話

頭肢王？

冇依D位

why same

米青最後矛要？

月入47K 投資主任
個TITLE聽都未聽過

個Friend list public既
等我開空acc send俾佢地睇你的威水史。。。

敦倫金投資主任呀

40蚊扮4位數😰

笑撚4

AIK 入一粒ok?

aik識唔識入波呀

收嗲華要咩

夠了你唔好尾行我

頭妹解答下我please

係嗰個第幾頁wantg

Aik 入啦

屌個愛國post好正，連登毒撚樣可其多

aik開個全格比我呀

難D喎清

0射正

22

當然唔會全部買四位數啦
全部都買幾十

Aik仲要比人禁屌🤦🏻‍♂️

射未呀屌你人

入波呀 你唔入就俾人入啦

講嘢唔同左個勢

聽左你講 諗左諗 無

愛國華慘撚到

0-1

0-1 !

屌完

問多次

終於肯入

認錯人啦，真係唔是華哥嚟

維京1.5 吸引

入多2粒！

收規華又可以撚狗了

終於入啦

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法 中
諾高平1.5半大(重心)中
Aik 0:1
又準備中

Aik 頂實再入多兩啦！

再推姐係唔比面華哥!

又中睇live魔咒
早果場岐阜3粒有2粒都係一熄就入
aik呢粒又係

今日輸左好多注了
最後一注維京即場和，重注

已經撚緊

入多三球

aik入多粒啦

老公😭😭😭😭

會反底跟

我無入到 呢場唔同路 等你下場

華哥馬上把Frd List私人了
同我鬥？收皮啦你。

希望啦 成班球員柒下柒下

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法 中
諾高平1.5半大(重心)中
Aik0:1
馬會又送錢

叫左唔好睇

超細注

果1000遊行費 推到幾多

3球

咁驚唔洗即刻閂Frd list wor 😀

點解唔上嚟解釋下呀當事人

華之力😱😱😱

拿拿聲整多2粒啦

其實我就無咁無聊開acc add你啲frd
不過我見到秒private就知係真了

撚狗

華哥食女多過你地輸波

aik開全格

唔好啦 完場啦好媽

Ky ho ball

唔係華哥但又咁快知比人借力

唔好啦 全格啦好嗎

普 下場加油吧 我豬左波膽啦 比我no goal la

Allin aik fg > home ng

無用
8連又如何
睇死收嗲華唔敢推
平注200
最多買500
跟手見運旺推口大
但收嗲了

勁

我真係唔知邊個撚邊個😀
借刀又識閂返個list👍🏻
同阿姐玩，收皮啦細路
我好命做左你老母啦

活在球內儘是生命 集合能量彈力超勁
日日能陪伴著我 精靈的群星
踏在漫長路上憑友情 活在銀河內全憑著愛
終於一天必會得勝

ok 我買左200嫁

主入未

Aik 請和

主能夠？

華哥呢

全格唔該

查小欣波台瘋紀

其實呢 你可以add下你相果3個既

7.5s力頂

我買左500大波

AIK入多粒

賓ching有冇心水 參考下

搞緊個fb冇時間上黎

正花bb

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法 中
諾高平1.5半大(重心)中
Aik0:1
又要贏錢

aik求你全格
我allin咁濟

維京入波

不如你補飛

Nicole你老婆

Aik 2.5s cashed

aik入

傻強

比poli陰左買角大 未度後面

aik入多幾粒啦

我老公

試下唔好咁9唔搭8

索特拿goal

半格好過輸
咁貪心多數

aik可唔可以入多2粒

知啦

奧xxx 輸埋

其實幾型
戴cap帽睇到小妹濕晒

傻蛋

維京半0全3聽天由命區

吊你牙 聽日游水

3粒得唔得

OK 500$ 入數先

我都睇到濕哂
笑到眼淚流 隻眼濕哂

你自己add完問下人識唔識呢個人咪知咩事

派我

基利之9分鐘7角

正花派我

算啦 刀唔知咩波來嘅後面 skip 廢事輸番轉頭
今日尾場比隻乜鳩仔阻住我隻老友威威真係火都黎埋

華哥

我都費事彩你啦
講完即刻閂friend list
你吹到自己係習近平都無用了😂

23:59 52 維京 0-0 桑恩達
頂撚住角細

秒c

98倍獨贏

張相fd list好似有幾個人
做咩唔加

維京9c-5

唔會跟錢鬥氣 跟收規華追到斷欖 小朋友要鬥氣由撚得佢地

華哥我支持你

8.5s頂唔頂得住

7.5細頂住呀

開新acc好煩🤓

基利還我血汗錢

AIK 快入

Aik 比人入

準備

好快姐

Aik快入 4.5s頂住

逆向屌波 維京頂住0:0

唔跟了
自己度開心好多 又唔係玩得大
訓先 搵日搵你pm傾

為咗你，不了

3分鐘入2粒

有c未

維京兩隊都唔知踢咩撚

大波玩撚完

aik大球 哭了

Aik 學人入波 屌你

$500

華哥讀屯門ive ba
如果唔洗retake就啱啱畢咗業
平時出晒名走堂

維京成日輸收尾的 要有信心

Aik快入

Aik入啦

波膽0:4？

真

下下俾人絕殺

有仇家入左黎

讀完ba ff自己投資主任=.=

白蘭恩出陣！

算啦=.=上x登 勿認真
你刀有兩個男朋友啦

大波 波膽

今日甘美奧-1 *山度士上樓料

維京入未

睇返早2個月d post

哈哈哈收皮華笑撚死我

我中意佢既堅料

已經想買佢對家

維京入咩都得

想入維京對家fg

我又係

又對呢

唉斷維京大波

維京好似和波

又俾馬會cashed 究竟幾時先起到機...

想姐，都係唔買，費事送錢

1:0

輸鳩哂

維京goal

Blacklist aik

半格

G chi 原味

快手啦，仲差兩粒

越輸越多

贏都唔得

係咪咩都得

維京大波-2

買左大

推夠未

Nba足球

大哥又笑me...

一日輸番哂

一千蚊win左多幾多錢啊 收規華 #32181 Marco Lee

屌華哥咁靚仔又成日贏錢點夠你玩

維京大波-1

1:1

買完即goal

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法 中
諾高平1.5半大(重心)中
Aik 0:1 中
2點繼續

on9維京

Nba史

買左咩

哇屌真係NBA

all in了大波 仲斷埋我過關

維京大波重燃希望！！！！！！！！！！

屌你老母 買左維京盤 開心未夠1分鍾又比人和返

入波大家開心咪幾好

1.5大秒cash

主fg cashed

險過剃頭

笑4

不了 維京入多2球就開心

無追post 收皮華做咩比起

乜收規華Ching原來咁後生

能夠得到蓋清的寵幸 好葡萄🤤

笑到gap gap 聲

再入開大咪得

可惜斷左頭關

維京 進攻足球

-4c呀
刷角啊

華心水
清水心跳 中
Fc東京 中
廣島三箭(重心)中
莫迪 中
維多利亞 中
山口雷法 中
諾高平1.5半大(重心)中
Aik 0:1 中
2點繼續
又收錢

收皮華個朵愈尼愈響

屌你維京係咪玩緊咩公平競技呀？
入完之後企喺到比人入呀？
on撚鳩

睇下2點同唔同路

基斯迪會唔會逼和

冷靜

你吹到華哥硬哂了 等陣波post又成陣精味了

慢慢玩 買嗰陣唔好諗自己輸左嗰d

大波啊

Nba足球

收皮華 成日牙撚刷刷 你都抵撚死囉 死臭飛 1000蚊姐 最多屌你老母個時比多少少貼士比你呢個打靶仔

基斯迪辛德呢隊係咪on9
上次打洛辛堡先輸3粒連追3粒
呢次先輸4粒
已追返2粒

藥名果位絲打02:00買左咩

佢斷欖我咪唔跟 同錢鬥氣咁on9既野做唔出

追對家？

禁住黎屌 都贏唔到 真係死撚左佢算

慢慢黎

屌你攻咗大半場咁撚辛苦先入咗一粒
下一分鐘即刻比人入？
維京全部人去死啦

咪咁衰

收規華得罪好多人下

唔係賭波撚既都狙擊緊

人地月入47k 投資主任呀😂😂😂

同路就避 唔買對家

維京全部人去死

賢妻良母嚟

唔關事係我剋死佢

佢地好賤唔好理佢地

腎妻only

7.5s頂住

佢跟我嗰d我都輸哂

No offence

做左正經野先

留名嗰啲乞e出黎追數啦👏🏻👏🏻

收聲啦 靜靜地1分鐘1分鐘咁流失

咪nba足球

係咪想追到4:4？

主場都贏唔撚到 再點交代 排緊16名

諗緊

投資主任唔比愛國架咩 btw我係睇唔過眼咁多傻鳩新會員會係連登比自己D野人者

維京再入咩都得

導屎咁惡

等降班啦

果1K咁快輸撚曬?

係
冇跟果d就中

我仲黑過舊炭

我呢排都成日豬

早D訓啦賊登仔 撚到你班普賊黨一棟都無

講句自求多福就發撚晒老皮 學乜撚人賭波

7.5s頂實

仆街 今日我已經輸到痴線

點解我都block左佢。。。

2點準備
大家買左咩

我都係
日假挪假

笑死

尋日我睇戲前見你同五千蚊話跟 跟住出來4場輸哂3場

維京快大

認真 以後日韓就不了

你呢啲係乜撚野人黎

收屍了

走啦好冇

比收皮華笑到我冇力氣度波了
47k 大師

瘋紀幾時屌錯過人丫
呢啲垃圾直接skip好了

勁到

lm

收皮華有冇水

梳 燈到你

買

我都係
唔中又要打過飛機瞓教了

鼻咁大應該裝到好多鼻水

不了 你去搵賓施馬追$100啦

可能係我燈你呢

2點牙

Gel

同大家對 唔敢出

令囝華既水

屌你老母賓斯馬 你跟收皮華買關我地撚事

人生贏家

維京快

猩猩華

維京控波63%唔去入波

望多兩眼好似猩猩

開43比我啦

病之力gogogo

-2c

就黎笑死我 搞到波台82分離仲貨源歸邊
都好既,起碼有返D陽氣

你地同病相憐

維京比多粒喇

收嗲華
投資主任
原來係ive 狗

維京唔入比人入啦

快手啦

痴撚根 唔撚跟就叫做撚狗

我有話關你地事? 我不嬲都無quote你地LF2 只係quote同收規華講野

話個普羅米鳩斯買AIK大自求多福就由上個post就出動黨羽吹風話我係分身

吹左幾頁見無用就扯開話題

你地本身搞我就已經柒晒啦 仲撐乜柒野

係度

咁你派未

要抽 不過連登無PM功能

想抽既自己去高登PM我啦 我高登叫咩大家都知

維京咁都刷唔到角
學哂西鑽啲野

點止牙

出波廢撚到

47k
投資主任
果然呢d 上黎鳩屎既垃圾現實就係一個失敗者😂😂😂

差2c呀師兄

維京9c-3

維京比多粒啦屌

On9我隻眼有問題定馬會問題 85分鐘7.5 得2.6？？

屎卓大腳給粒維京啦

上網越鳩屎越串果d
現實都唔係好得去邊
收嗲華食撚屎啦
之前仲要扮大袋 咩5萬一場波

白蘭恩

我屌係唔係假波黎 d傳中 全部飛曬機

白蘭恩上盤

k.benzema改多蒙特圖俾我撚到真報警 敗走連登 我仲有報案編號
俾人屌走再返黎就係撚狗
俾人杯就係撚狗😂😂😂😂

43啦求你
買重左讓和

on9
照計冇角係難過有角架喎

買左幾多

🤔🤔🤔

黑咩屎 我2點睇岩上盤
不過仲諗緊買唔買 想等正氣巴甲

俾多3角會死咩 你老母

原來出面有華哥集中討論區

史卓仲要有球係og

你好恐怖

條底線有力場咁

睇啱可以唔買

d 垃圾ive 廢物係鐘意衝出黎柒😂😂😂
笑4

面皮成寸口 quote你老母

普子係100%的君子

想追數

ON99呢D報警肯定唔會受理你 以為拋出黎玩認真 嚇細路就得既
以為我未網上報過警咩 真係照reply mail落埋警署落口供都試過
呢度賊登不嬲都唔會上 你話屌走咪屌走

畀多2c我有飯食

今晚北歐波有咩邊場正氣？

買既話講聲

維京入佢

Marco Lee
20歲ive垃圾真係

衰

差1c呀

查小欣爆足一周

條友揸永久白卡你唔係唔知下話

7屍頂實

7.5s 同 7.5b都補左 不敗了

俾多2角會死咩

lm了

all in白蘭恩

今時今日都讀唔到u 真係好高難度😂😂😂
收皮華係叻仔既😂😂😂

輸緊3.5k

樓主張圖邊個黎

平仔bin得咁大力

300

支持

diu nba假希望

幾靚仔

43無望

輸1c

8674 10-07-2017
01:05 角球大細 星期日 14 維京 (主) 對 桑恩達 (客)
細 [8.5 個] @ 1.64 $210

$210.00

白蘭恩 巴希亞 甘美奧半主

屌半0全0都冇咁嬲

喂人地洗撚讀u咩
仆街主任黎架

me

2017仲有人買維京

你睇下高登幾多人過左檔啦
抱住高登波po過世啦記得👍🏻

買4x5 3x4啦

Drawgel

我

買了fg

賓斯馬抽未

啱先叫買個啲又唔買
依家就肯定買白蘭恩

收規華場2點點買

PM左未

高蛇係咪100%

今日輸左16k 而家得返最後1k 點買好

26814257

今鋪佢仲唔變收嗲華

不了 呢個戶口比馬會blacklist左

藥名人妻買定離手
快講

追到斷欖

我入到錢
派就派啦咁多嗲 老屎忽扮哂野

我收到你個300了 謝謝😘

白蘭 甘美 山度士

買左上盤

收皮華啞撚左？😂😂😂

避了

叫普羅米鳩斯派比你啦

咁我買入可球大

又要入錢落馬會

連我高登叫咩都唔知留係度等普蛇料啦

巴希亞贏半場好哼 比返下半場我

唔好啦

沈船嫁會

老屎忽好像嬲豬了。。。

你快啲跟投資主任水

有冇人派me

係呢度我根本無認真過 只係對旺既人既堅料有興趣

有無人起到佢住邊
好想跟投資主任學投資

唔洗咁大聲講你無料

2:00 史達比克

我買左飛ga 一係你回收我張飛 100蚊 我轉船

投資主任的賭博日記

Gun $1000

血汗錢黎ga😾

47K I大尖子投資重心😂😂😂

不嬲架啦 第一日上波post識benzema?

9蛇佢唔派你 我都無計。。。。

白蘭恩唔似開到上盤
要下盤

半主

買咗半客

投井定投資呀?

主和 主客 下盤

史半主

gun

希望開唔出

客半場好少入波

好似同大家對哂

2點先準時派，狗會又贏

同路只係避左

02:00 1 史達比克 0-0 白蘭恩

1角

投河呀

快到

史達比克都買..
咩心態

同路對路都冇用 可以好似維京同奧斯咁super的

1 0

秒入

我屌

1分鐘 1:0

秒入是什麼

針 88

紫Sir

支持super了

1-0

要jump了

我屌 主和主客 下盤 屌屌屌

半主加油

秒入就細波了

係

慢慢來 未完

定律尼

激發鬥志半場反cup ok?

白蘭恩杯大波波

紫西

全場和

ching 波壇小強
仲未豬曬😂😂😂

哇去攞包檸茶飲，轉過頭就1:0

最常見係1X分鐘追和 然後保持記錄直到完場

功力深厚

屌 買錯咗客主 想買主客

屌挪超得維京班賤種半0

10點個場

富明尼斯有無咁荀呀

直屌客ng or no goal

半客開波就跌落地獄

恩尼C達，收規華我屌你老母含撚死

又多個post

原來瑞超都好唔正氣 係咪得番天狼星信得過

買左白蘭恩

都信唔過

報了驚

馬毛

大帝 老墨b定s

天狼星都信

富明尼c +0.5

多左好多blacklist

半客

富名尼斯受讓咩事

點撚賭

富明受讓咁奇怪

老老實實 人妻買了咩

咁仲有邊隊信得過

如果真係開主和主客下盤 我真係DUM春都似

咁就報驚

秒入定律
通常就1:0完場

莊家心理戰黎料

咁你即係買左乜

富明個場有無人討論下 鬼撚到

富明高水受讓

無事既 無事既

買了巴希亞

好波

都話馬毛

買唔切

人妻點解咁對我

Skip算了

我都有買，加個半客

03；00 點睇

Sorry

態b退位讓賢

新特蘭半客 ¥6000
維京 全細 ¥2500

收工

大波

快手屌多兩粒啦

sorry

不抽煙

me雖然唔食

請你唔好開主和主客 開和和好無

你場場都賭嘅

波強1:0 1:1 等爆

12分鐘姐 白蘭恩cup到既

我？定普巴？

唔係既

唔係話細注撚 幾十蚊注
依家係咁買盤嘅

屠柒gel完個半大之後有無贏過

家用呀

點會無

仲要場半大係朋友出比我 接近9成開硬

肯薩斯 696 到今日紅鑽半大

有冇真勇士
明尼路 X 富明尼斯

其實我鬼掩眼睇錯以為三場都半主

I am sorry

細注都唔知賭乜 唔細了

All in 買餸錢

又話戒賭

你叫佢地情何以堪啊

呢兩三日黑到爆炸

買咩左

今日輸撚到仆街

秒入波，依家停撚左

睇怕都係要戒一戒賭先

好易到尾 年中唔少

呢場咪講左 主和 主客 下盤囉

呢兩日都係 聽日入多次錢 再唔中就月尾先再賭

普巴派左100比我姐

普巴?

我的

普巴買上盤 白蘭恩

必須反cup
想睇史達輸

下半先

如果開到半主 佢反CUP 開主客 輸又有咩所謂

半場起碼要和先

普賊 = 大胃二世

禾買了半主 不了

聽日買多條三串一
星期一
佐加頓斯 主客和 主
哥列 上盤
地震 上盤

甘美奧-1主勝

支持手足你半主

輸到想賭都無錢賭

給多粒定下驚啦

又要嗌反cup

買唔切個下盤 主客 主和
買得切又半主到就真係任開

下半

收規華咁旺都要同佢對賭

愛國華
定期表揚

一齊

已經feel到 1:1完場

不了

大波一定要開出

jump

半場2：1

白蘭恩上個月炒人5粒洗左幾多錢

會cup到 我訓先

求藥名絲唔好掂巴希亞

開多粒給我定驚訓教啦

逐粒計

完半場前響兩次客隊啦

點同呢

挪超主場惡過狗啊

甘美-1 x 保地細 x 山度細
訓

大波已死

cup就可以架喇

巴打你又要cup

咪臭系

求你小注巴希 甘美對家+1 高路2.5s 中左派你100

今日啲波…

聖子可以試下贏到咁上下就重新玩過 好爽的

派埋我

小注冇燈力

導屎我！！

係我好少會cash out想不斷推大佢

普巴未成氣候

睇唔啱呢場冇買
幫手屌波等3點

贏幾百贏幾千都重新來過
贏100都係贏 cash out才是自己錢

點解屎達買佢就唔識入波 唔買就識入

真係開半主 下半場任踢

上場炒人5:0 今場唔洗付出代價咩

輸左咪下場 正面d d錢就會來

明白了

我咁正面 錢在哪

學到野了

希望訓醒有錢落袋啦

平常心

普巴今日推兩口ng 起左機？

大波

我個白蘭恩呀

睇黎白賴屎GG

起完cashed out埋

all in甘美收息?
利申鳩up

有冇ching派我
入咗半客同盤

我好似果然翁咁正面

主主4.5
主和12
主客23
拉住下盤1.8

個盤未死嘅

白蘭恩讓波 我諗最少有半格收返既 1-1完啦

白蘭恩快D神奇更衣室傾一傾價錢

你反咗底未

全餐

中個盤就cash out了

白蘭恩cup到我做乜都得

唔做g

PTGF

好定壞

唔知點解會有呢個諗法
至少好過去買上盤
上場炒完人5:0 好難會炒多次..

腳圖一張啦

超左小小齡

似係cup唔到先要做

未啦 仲輸緊

半主鳩買 10蚊諗住反手燈半客 ....食屎食著豆

250新特半客700平仔ng 新特ng 平仔8.5b 上3千幾

我而家400重玩緊

我先睇錯嘢跟咗半客

我200-250一口
上過2900之後連輸4,5場落返1500
之後喺2000爭持咗2日

起碼攞1500出黎先

甘美 山度 墨西哥 沖呀

我都差唔多
輸剩個本

甘美串墨西哥收息ok?

好有運 平仔4球得1球係佢 都中

絕對無問題

睇埋陣間果2場情況
溫提: 巴希亞 保地花高

長追上盤得一個字 輸

山度士我要了

咁我唔要了

屌 就係輸幾場歐霸
衰撚過日假

買左維京fg 手持白蘭恩 巴希亞 甘美半主

400>700>300

半場買 低水

主勝

諗緊-1定主
想串埋墨西哥

主都危危地

巴希亞大波

正氣山度士

你講完 我淆左

祝你好運

巴希亞 456

似

是日精選藥名絲打

仆你個街買唔切3點波
有冇黑成咁

不賭便是贏

是日重心
me

我要搶1001轉個運

唔巧咁啦

我代巴希亞多謝藥絲手下留情

我先要

都唔似贏到

黑到

嚇我唔到嘅

不了

唔黑得過我

我搶

巴希亞

搶完1001訓

希望唔好連續助攻3次

唔同你爭

1001

me了

2場瑞超都輸 訓唔着

我要贏大錢